subject_id: Each row identifies the subject who performed the activity for each window sample. Its range is from 1 to 30.
activity_label: activity name
  1 WALKING
  2 WALKING_UPSTAIRS
  3 WALKING_DOWNSTAIRS
  4 SITTING
  5 STANDING
  6 LAYING

Feature Selection 
=================
The features selected for this database only includes the mean value and standard deviation of the following
tBodyAccMeanX: tBodyAcc-mean()-X
tBodyAccMeanY: tBodyAcc-mean()-Y       
tBodyAccMeanZ: tBodyAcc-mean()-Z       
tBodyAccStdX: tBodyAcc-std()-X
tBodyAccStdY: tBodyAcc-std()-Y
tBodyAccStdZ: tBodyAcc-std()-Z
tGravityAccMeanX: tGravityAcc-mean()-X    
tGravityAccMeanY: tGravityAcc-mean()-Y    
tGravityAccMeanZ: tGravityAcc-mean()-Z    
tGravityAccStdX: tGravityAcc-std()-X     
tGravityAccStdY: tGravityAcc-std()-Y     
tGravityAccStdZ: tGravityAcc-std()-Z     
tBodyAccJerkMeanX: tBodyAccJerk-mean()-X   
tBodyAccJerkMeanY: tBodyAccJerk-mean()-Y   
tBodyAccJerkMeanZ: tBodyAccJerk-mean()-Z   
tBodyAccJerkStdX: tBodyAccJerk-std()-X    
tBodyAccJerkStdY: tBodyAccJerk-std()-Y    
tBodyAccJerkStdZ: tBodyAccJerk-std()-Z    
tBodyGyroMeanX: tBodyGyro-mean()-X      
tBodyGyroMeanY: tBodyGyro-mean()-Y      
tBodyGyroMeanZ: tBodyGyro-mean()-Z      
tBodyGyroStdX: tBodyGyro-std()-X       
tBodyGyroStdY: tBodyGyro-std()-Y       
tBodyGyroStdZ: tBodyGyro-std()-Z       
tBodyGyroJerkMeanX: tBodyGyroJerk-mean()-X  
tBodyGyroJerkMeanY: tBodyGyroJerk-mean()-Y  
tBodyGyroJerkMeanZ: tBodyGyroJerk-mean()-Z  
tBodyGyroJerkStdX: tBodyGyroJerk-std()-X   
tBodyGyroJerkStdY: tBodyGyroJerk-std()-Y   
tBodyGyroJerkStdZ: tBodyGyroJerk-std()-Z   
tBodyAccMagMean: tBodyAccMag-mean()     
tBodyAccMagStd: tBodyAccMag-std()      
tGravityAccMagMean: tGravityAccMag-mean()  
tGravityAccMagStd: tGravityAccMag-std()   
tBodyAccJerkMagMean: tBodyAccJerkMag-mean() 
tBodyAccJerkMagStd: tBodyAccJerkMag-std()  
tBodyGyroMagMean: tBodyGyroMag-mean()    
tBodyGyroMagStd: tBodyGyroMag-std()     
tBodyGyroJerkMagMean:tBodyGyroJerkMag-mean()
tBodyGyroJerkMagStd tBodyGyroJerkMag-std()
fBodyAccMeanX: fBodyAcc-mean()-X
fBodyAccMeanY: fBodyAcc-mean()-Y     
fBodyAccMeanZ: fBodyAcc-mean()-Z
fBodyAccStdX: fBodyAcc-std()-X        
fBodyAccStdY: fBodyAcc-std()-Y       
fBodyAccStdZ: fBodyAcc-std()-Z       
fBodyAccJerkMeanX: fBodyAccJerk-mean()-X   
fBodyAccJerkMeanY: fBodyAccJerk-mean()-Y   
fBodyAccJerkMeanZ: fBodyAccJerk-mean()-Z   
fBodyAccJerkStdX: fBodyAccJerk-std()-X   
fBodyAccJerkStdY: fBodyAccJerk-std()-Y   
fBodyAccJerkStdZ: fBodyAccJerk-std()-Z   
fBodyGyroMeanX: fBodyGyro-mean()-X      
fBodyGyroMeanY: fBodyGyro-mean()-Y      
fBodyGyroMeanZ: fBodyGyro-mean()-Z      
fBodyGyroStdX:  fBodyGyro-std()-X     
fBodyGyroStdY:  fBodyGyro-std()-Y     
fBodyGyroStdZ:  fBodyGyro-std()-Z     
fBodyAccMagMean: fBodyAccMag-mean()     
fBodyAccMagStd: fBodyAccMag-std()     
fBodyAccJerkMagMean: fBodyBodyAccJerkMag-mean() 
fBodyAccJerkMagStd: fBodyBodyAccJerkMag-std() 
fBodyGyroMagMean: fBodyBodyGyroMag-mean()   
fBodyGyroMagStd:  fBodyBodyGyroMag-std()   
fBodyGyroJerkMagMean: fBodyBodyGyroJerkMag-mean()
fBodyGyroJerkMagStd: fBodyBodyGyroJerkMag-std() 

where 
't' or 'f' = time or frequency domain
'Body' or 'Gravity' = body or gravity acceleration
'Acc' or 'Gyro' = accelerometer or gyroscope
'Jerk' or 'Mag' = jerk or magnitude
'Mean' or 'Std' = mean or standard deviation
'X' or 'Y' or 'Z' = x axis or y axis or z axis


The set of variables that were calculated from these signals are the average of each variable for each activity and each subject

=================


